屌啲ptgf post好撚煩

成個連登都充斥住呢啲post，想輕輕鬆鬆上下網都唔得

有幾唔輕鬆呀

樓主係咪有份呀？

你上lihkg要提心吊膽？

驚見到你自己？

睇來樓主好驚咁喎 放心啦 可能好好彩冇你份呢

好大壓力咩？

樓豬：死喇 下張係咪到我？

另類洗版post

爆哂班雞同雞蟲 就無意見。
反正依啲花生料好多人睇。

但如果無證據又被人屈有做過既個啲人就慘啲。

我唔想個個post都係雞蟲呀

我既意思係，呢類post太多，想睇下多啲其他唔同既野都唔得

唔係ptgf 就叫雞 唔係就感情post

叫春台mk大台..摺撚左佢啦

我都覺得cc台咁多反開ptfg post好煩
返娛樂台啦屌

Too long didn't read
個d post

屌 搞到睇都唔想睇

連登係咁上下

正正因為唔關自己事先覺得特別煩
一入嚟全部都係ptgf
大佬 我入嚟唔係為左睇呢啲
你地賣淫叫雞做咩都好
死埋一邊啦

你入黎想睇咩呀咁 我開比你睇啦

認同 搞撚到唔想上

咁你想lihkg開咩post J圖av好冇？